我正式宣布第四輪「在山工作」，正式啟動！

多謝中國武漢肺炎，多謝淋太
我去睇芒草喇。

今日影？

應該日日都係咁

yes

樓主有冇3米高

咁撚得閒

best wfh activity

你點影的

行山銀行

樓主work form hill

今日天氣很好

WTF !? 行日 WFH 都咁多人!!!

行山銀行在香港果然疊馬

Work from hill

黑警又唔做野

呢個咩山？

行山

Walk From Hill